有無巴打轉台有經驗

上個月30號轉台去csl
佢話今個月六號轉張卡就可以用得
咁我12點拿拿聲轉卡啦
點知等到宜家凌晨三點幾都係no service
打上客服問又叫我等下先
有無巴打有類似經驗
唔想等到聽晚放工先去門市整

佢有分 半夜轉 或 中午轉

唔知你個 sales tick 邊個時間

佢叫我夜晚12點轉就得

你預大概六點睇下有冇轉到啦

轉到了 唔該哂巴打